[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5080)

聖伊天 屌你老母

20分鐘5角大家覺得有冇可能

場場都下盤係咪on9

長井我得罪你？ 成日話我事後

Psg都有

呢兩條仆街冚家剷快撚d 斷腳我屌你老母死全家中肺炎

連c 有既

PSG 場波好假 1:0殺晒

有冇人買第二球巴黎聖日耳門

仲唸住反cup到可以翻身

我😂

最後500 點追返呢個月40k

屌 阿特入波未

原來只需要收買1條友已經夠造波

Hello

a米入啦好冇

17分鐘 4角

我都唔敢追

阿特-4

阿特贏10 1 100

乜都返晒嚟 派未

無留意😂

lm

我

OK

Lm

大佬 睇緊波都追po
開圖片 見到成個po之前都冇呢張相
咪屌你事後lol
你下次po埋事前飛 我點樣入尻你

A米踢得唔錯 有機

1

阿特入多粒啦

3分鐘1角
18分鐘6角啦

快有了

有

你條冚家剷返屋企聽下你老母你家姐同你老婆被一百個黑鬼輪姦啦屌你老母臭西

中。

又執5k

求下你阿特入波 就快死

黑單巴派你

冇柒頭最高幾倍

title漏咗個空格冇人講?

17

13

16

依家入錯左 都仲要比人屌個個人出水都要po飛？自己唔睇po就去睇波啦 又要係到屌人

人呢

24定22好似

Psg 大波重傷心靈慰藉區

點追數啊 咁撚難賭

sor 我都係copy上個po個title

係觀塘等緊你出黎隻抽

-K2

連角都冇 講經咩

係 我依家先睇到
sor巴打

盤 半大 半2030

咁我係講我點解會屌尻你姐
就係見你平時冇乜點事後 先問你
其他事後 一早block7晒啦

求下你 阿特 ng

針到冇錢搭車

冇啦 係咁豬 psg半大又豬 阿特3.5b都豬

比卡超 人呢？

佢老母西
15 分鐘 1:0 gel 撚晒頭

Here

最近阿特D波好撚唔爽

A米個場仲有一粒 因為我買左no goal

5078已經錯
巴打你開過?

快隻 比啲顏色佢

屌係踢阿特又炒12碼又唔刷角又唔入波

a米入多粒

Ok 原諒你

雲巴想問下你 點接受到成日大起大落
我都想死

黑巴幾時肯原諒我

換左柏沙歷出黎 希望入波

望見聽日 d 西波唔撚開胃
屌你老母點追數

最近除左鏝仲有邊隊穿到上盤深盤

下個po唔好再錯 大家記得修正
錯po名好撚黑

錢財身外物 冇左可以再搵姐
不過有啲肉赤就真嘅

呢啲先叫事後 屌你老母

對唔閪住

pin
下個po名隔翻格

你20k本 輸20$都唔心痛啦
人地20000k本 輸20k咪一樣
貧窮限制你嘅思想

點解唔介 賭到心累

之前派完cd rom 之後有冇贏過

成日覺得啲錢攞出黎好洗到仆街
最後又比返哂佢

8888888888888
-3

-3

阿特 求下你

阿特Ng

你開定我開

唔撚係1:1呀

咁咪賭啦
正正經經儲錢唔好...

型 派我ok?

10分鐘 3角....

或者你講得岩 只不過成日贏下輸下咁好撚攰

中英6轟

阿特快啲入波刷角

你啦

墨超有冇專家指路

刷撚夠未

阿特最勁既伊利錫去撚左邊? 冇出好耐

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5080)

去呢度 一定贏大錢